全港除幼稚園外明日恢復上課！

聽日就一於開佢老母花

晨曦行動應該會成功

（清內鬼）大家立即block曬星期日屌人散水及叫人死守Poly嘅Mon Po 狗

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

啱啦 黎明有學生先塞得爆啲

聽日復課呀, 塞佢老母！

行動行動行動行動

連登仔仲掛住清算自己人
班狗官都開始唔撚理你地喇